講明禁集會！即係727更加要人！

首先，大家唔好執著係咪遲咗出

睇返，黑警應該係base on下圖B款，唔好哂時間拗

當務之急
一定！！一定！！一定！！要繼續號召
更加要講清楚係反對黑社會嘅遊行
要畀各界/外國知道
黑警禁止市民遊行反黑社會
鞏固遊行嘅合理理據
從而召集更多市民殺入元朗！！

入到元朗
當日好有可能有兩個情況：

1) 一入來屈你非法集會
到時係市民vs 黑警
點樣鬥黑警大家都有哂經驗
唔多講

2) 黑警放手，由鄉黑睇場
到時情況一定混亂
但一定要夠多人
先至可以企穩陣腳
嚇窒班白衫
一定要齊裝，做足準備，隨時自衛反擊
大家開遮擋高空擲物
遇上白衫人攻擊
必定還拖！！

同埋到時一定要計劃好撤退時間
避免一閂西鐵而一網成擒

請廣傳！！只有多人先可以保障大家安全！！